[武漢肺炎]路透社：匯控證實中國員工感染 股價見逾三年低

LIDAR 回力鏢非常精準

匯控（0005）再有員工感染新冠病毒(俗稱武漢肺炎)，繼早前倫敦有雇員感染後，路透社引述文件指，匯控確認有中國員工中招。

路透引述匯控一份內部備忘錄指，行政總裁祈耀年(Noel Quinn)表示，中國一名員工感染了新型冠狀病毒。匯控發言人其後亦證實了這份備忘錄的內容。報道指，匯控已成立一支業務持續和醫學專家組成的團隊，向高管介紹病毒及其影響。

匯控現報50.8元，跌1.93%，曾跌2.2%，跌至50.65元，是2016年8月03日49.75元後最低。

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

中國邊度？釣魚台？

Push

我估係上海

一個咋？

武漢肺炎Reddit戰線要人